果時林鄭又口口聲聲剩係得3萬黑警 唔肯獨立檢查委員會

黑警又死攬
醫護又condom
唔攬咪引進大陸醫護囉

依家唔係同一情況咩

又搬龍門